【國泰轉口風】國泰搞廉航Never say never！股價升3%

國泰顧客及商務總裁盧家培接受《明報》專訪時表示，集團對於營辦廉航「never say never」，會繼續思考探索廉航模式。消息刺激國泰（293）股價升2.78%，報13.3元，成交1,479萬元。

報道引述盧家培重申，雖然油價升利好公司的對沖合約表現，但也會令燃油成本上升，長遠還是要靠提升油耗效益，包括換更省油飛機。

間廉航改名做因航股價重升得嘭嘭聲

搵埋Justin Bieber做代言

本身已經係廉航嘅質素

因廉航空

廉航模式：
引入廉航服務，乜都係Add on service
但唔會引入廉價

攞正牌搞返間叫"因航"嘅廉航啦
而且嚴格執行廉航規矩
所有地勤同 Cabin Crew 全部都係大隻仔
Hand carry 過重唔寄行李者全部 offload
啲港女港嬸出句聲同港孩喊就一大巴摑落去
啲位有咁窄得咁窄
因為只要夠平就一定有人搭

it's just loading

會唔會變左澳牛咁..
成班台灣人過來香港轉機都要坐因航

食咩? 講? 豬定牛
屌你老母超重0.1 kg, 比錢

因龍轉廉航咪得囉

去廁所要收錢
多過一件 hand carry 都要收 (手袋都計)
需要空少幫你拓件行李上去又收
㩒 call light 都要收錢
用人手 check-in 再收

都係嗰句
你夠平
大撚把人搭

一於叫恩航

屌你d econ同廉航無分別，窄到仆街

咁慘 同港航比呢

去廁所要收錢班強國人會即場係度解決

其他都係合理收費

港航係數字上係闊過因航一行10排777

Cx坐econ做乜

不務正業

頂 買左國泰

冇chicken or beef，只有因卷or因批

再加個專為素食人仕而設嘅因果

關佢咩事?

Never say never

安全為上

其實唔算窄既 我米八都覺得leg room係夠